有冇人對維他命敏感

本身有濕疹
近排發現食咗維他命c含量高嘅食物就會紅同痕
有冇人都有類似情況？